做家務記得帶家居三寶：衣架、藤條、雞毛掃

最近暑假有好多人做家務，但係又無用到適當嘅工具輔助搞到自己成日受傷。作為孝子賢孫嘅大家係時候用返啲家居用品等自己做家務嘅時候無禁辛苦:比如要用衣架掛衫、藤條拍乾啲濕被或者係用雞毛掃掃塵。呢三樣野又平又易揾，做家務一流，記得啲衣架要用鐵衣架如果唔係用膠衣架好易爛嫁

我好鍾意做家務嘅，去到邊個地方都必須做，例如行街乜乜乜

push

依家先知藤條係咁用

其實大家做家務會用咩用品?

去教仔？